波台手足D.Dalot被吊繩勒頸死亡。。。

碌碌仔

得罪微博之父？

睇怕都係。。。

抵能死啦得罪港父

rap

無計啦港父老妹都夠膽屌

碌哥唔係熊貓

佢一時飲醉

父爺勁撚快手

屌你老母港父

死前留種算係咁

話你波台狗你就真係狗咩

我係狗咩事

抵啦無啦啦屌人老妹

使撚你講

好彩父爺唔x弱智

屌你老母港父

rip

港毒之父之子

岩岩先出post屌完港父😱

點睇隻態貓都係專一致死

抵啦
死左隻狗 有咩可惜